林鄭寫信比強國國務院乞口罩，係咪食咗檸檬？

點解冇咗下文

根本無人理呢個廢人

火燒春袋，仲得閒理隻雞？

上邊都唔夠用邊有多餘嘅俾你

諗都諗到啦
屌你上面自己都搞唔掂
仲分俾你香港？

行政長官林鄭月娥出席行政會議前被問到，為何在昨日在記者會上她與部分官員不戴口罩。她表示，全球口罩供應緊張，在全球採購，包括在內地採購亦不太成功，因此必須要謹慎使用口罩，參考世衛組織的指引以及內部意見，認為有空間壓縮佩戴口罩的做法，特區政府會帶頭做，在內部發出指引，要求所有部門按指引的基準佩戴口罩，即如果有病、進行前線工作接獨很多人或到很密集的地方才佩戴，而醫護人員及安老院舍服務員是優先類別。

她又說，現時擁有及將來購買到的口罩，會盡量給優先人士使用，因此一定要「慳啲洗」，她審視了每位要出席見傳媒的官員，如不符合幾個要求，要求他們不准戴口罩，即使戴了，也要求他們除下，因為每人每日用幾個口罩，對緊絀供應帶來壓力。

好明顯係

都話左支那自己自身難保
又點會幫香港

問下啲CSI去撚咗邊

唔好用個幫字
隻毒係佢地放落黎

大陸一日要數以億計嘅口罩，仲俾條毛佢

大陸開晒口乞緊外國勢力喎

又幾on9先會問個自己都冇錢嘅人拎錢

佢唔係做到今日都唔知大陸邊個話事啊？

講咗林鄭醉翁之意不在酒 只要令人覺得香港無咗中國唔得 同埋中央有同香港共同抗疫 實際有無供應口罩過香港根本唔重要

睇下微博班小粉紅香港"求"中國要口罩就高潮就知林鄭已經達到佢嘅目的

痴撚線先會同支那買
佢都唔夠點賣比你
正確做法應該係好似澳門咁由政府統一發放然後mark 低某幾間藥房同屈臣氏萬寧同埋政府診所嗰D
再update 每日口罩存貨數
限死每人每日登記身份證嘅可以買幾多
就算係唔夠都可以優先比早一日以上冇拎嘅人拎先

不過政府係識做都唔同你做咁解

咪on9 la. 10個有9個都係𨳒佢唔封關，冇人諗過搵大陸乞
而家佢已經有反社會人格，夠膽叫人唔戴口罩

唔關事
純粹依加留地D文件 Record
等10年後話中央一早已打救
當然中共有無10年命都兩講

條友係要鬥氣，痴撚線

刷鞋咋

中國紅十字會有

為既只係俾D大陸人將來打飛機"要不是祖國點點點", 唔係真係為個罩

刷完鞋比全港市民睇住佢食檸檬

已經打緊啦

我覺得係條7婆自己吹

1. 多次發現港共收埋大量口罩
2. 有發現香港口罩流入支那

啲口罩送上去都送唔切，仲會問上面攞貨？

散仔協會大把貨賣緊，$22 一盒喎，唔去搶？